〔CPBL/中職〕（台灣） 中華職棒大聯盟 討論區 （6）

依家有個以此建立新主題制開po好方便

留名

蕭方方留名

邦邦場波好睇

lm

LM

樂天桃猿洋投曼恩先發3場，局數無法拉長造成牛棚負擔，最多僅投到5局，總教練曾豪駒考慮拉他到牛棚，下勾型投手張喜凱，有望加入先發輪值，近期有機會上來一軍，將成為現役唯一下勾先發。

曼恩先發3場吞1敗，勝投還未開張，先發首戰對中信兄弟投5局，但近2場僅投4局，3場合計失16分，表現不如預期，曾總認為無法投長局數的原因，主要是曼恩用球數在60、70顆左右，能投出好品質的球，但80顆以上就不太穩定，後續會幫助調整。

係就好 睇黎真係拉碗公長中繼 曼恩Closer

小胖is back?????

小胖打得返真係好重要 希望繼續KEEP住..

如果無左周董爪真係食得屎

呢件衫好7

想死多幾多次三壘

我鵬

龍貓又黎

HR check就算啦

真係HR

開始掟人了

土投殺手發威啦

林立代腎仔代阿文打擊

四眼仔都係精算師

四眼仔你再唔發力 下個失分就計你㗎喇

羅傑斯畀佢害死

仆街今日左鄭都變埋火牛

幫前面失2分之後換投滿壘 然後E再失分 繼續保持era 0

攻又唔得守又唔得

左鄭 era 無得再 keep 0

原來計e呀
我仲以為入左鄭數 tim

好似又屌mound

唔肯定呀，但計E機會大好多應該

我睇官網個分牌就冇計e

原來未update，四眼仔呢分真係計e

咁都唔計E ? 呢球連一壘都唔使傳，直接傳去二壘封殺就得 唔係掛唔係甩手肯定出局喎

應該未更新
Play by play寫左失誤

碗公以後長中繼專投爪啦，投爪輕鬆到咁，對邦喵就炸到七彩

我都畀佢fake咗，見佢更新咗8下個分同安打數但係e果度仲係0

事實係HR
都唔比挑戰？

爪咁垃圾搵江國謙上黎都屌打啦

估唔到龍瓜都識捉棋
你派個左投 我就換個右打

點解今日係開6點半

補班日

原來台灣會幫手安排連假咁貼心

rkg今晚full team？咁撚多女

藍88自殺跑

太神啦志豪

原來今日有岳政華

爪又爆

二世一個彈跳都接唔到

兩次DP了

樂天啦啦隊真係最用心
PS首thumbs up唱左幾個月

政華請你留低

岳細佬首安首盜首得分一場攪掂哂

樂天琴日都用... 開季用到依家

主場王都畀人打爆，方隊真係...

今日又輸了，仲話追全年，笑死人

屌 打線爭氣D啦 今場唔贏 聽日又要保底一敗

之後出詹A既話可以搵佢分擔周董DH位

打米企係度望咪算囉..

今日得2個BB

難得今日控球算穩陣

陽大哥你今日D揮棒咩料啊

冇壓力 對面亂鳩咁揮棒 穩好多 無記錯兩次保送係0好4壞

大哥打爆cam

個主審視角睇落都恐怖

笑死今日牙憲丟4次臉

生涯首K都達成

主審?

00都畀你班爪操壞

佢講左啲咩，我見 chat room 今日喪擦呢句

有篇新聞講佢係三振率最低，跟住問佢佢話食K好丟臉

陳鴻文攪咩

今年都唔係第一次出黎放火

肥刀又出嚟害人？

控球都有問題

零出局堆滿壘，剛剛喵喵追到3-5，而家一二壘有人

睇到屌出黎，投手教練好在夠果斷

原來羅力已經36歲
個羅力條款話唔定最後連羅力都用唔著

以富邦做法 一定會俾佢撐到夠
羅力已經超越咗一般嘅洋將
唔續佢球迷暴動

我見話待滿9年姐係2023個季先當本土？

係
不過我睇好佢Keep到

桃園一陣場波又打唔成

落咗成日雨

6:0開場

睇黎我同雷艾斯冇乜緣分

重羽

戴順投一休四

dodo中繼代隻鬼，喵想輸20分？

琴日中途都已經換走佢，換林祐樂出黎，
今日又要被人屌配球差

3局未打完 11:0

仲有無機會救得返個士氣

仲差6分

呢場係咪打緊籃球未夠半場都就20分

我猿真好彩

用黎打喵

食完飯返黎14變18

邦迷

破蛋

終於破強

安可出得未

接唔到咪扮野啦
仲以為咁撚勁諗住吹奏下

喵對爪之後第二次輸3-19

陳韻文都要熱身

派野手好過啦

係時候到安可上投手丘

林立之後輪到雪乳唔識守二壘

係咪要兩隊都要打夠雙位數

應該要等喵冇得爭冠先有機會

三鬼

邦贏咁多都燒牛棚

隔離果場冇得打，呢兩隊唔駛幫佢地打返咁多分喎

韻文對鴻文

肥刀劇場

真心din﹐咁都要燒勝利組，係咪傻撚咗咁睇落龍瓜落後3分都燒勝利組都唔算好柒

紅中表情包

lead 住11分肥刀都依舊放火

32分我睇緊乜野

希望統一反級，想睇紀錄

如果賴師傅都唔掂仲有邊個換

差5支安打就平中職單場最多安打紀錄

國慶0-5都唔換代打

20-15

差5分

痴撚線由落後十幾分追到剩五分

一開波輸到咁都可以追剩五分 好睇呀

主審趕收工，呢球咁都比

豬肉腎係咪大牌？
拋波仔得佢係到慢跑

二軍總決有冇人睇

葉總一個秒表車落去

今日到 Reyes 控球不穩

雷艾斯換走未

𡃁仔都打到3安 爪今晚完全唔撚掂

大王 i love you

今晚又黎20-15？

睇ptt見到d爪係咁比人笑

兩場表現差咁遠

主審你隻眼有事？

點解打廢隊嗰陣咁殺，今日就咁樣，QQ

大王 he 開齋，ptt 暴動未

但都唔睇好下年
新教頭唔知會點

大王變最後一個out
可惜

安可30hr

佢power真係好得人驚

喵個中繼 era 15.26⋯⋯

敗處
是9但啦

發生咩事

今晚爪出咁多未見過嘅人？

力爭二軍冠

大王依家係火腿蘇緯達

其實睇唔明爪係jm9

明明可以關機7折同n4
到賽季最後1-2星期再reboot比佢地warm up

之後用最近狀態打ts

呢家n4同70%疑似壞左
一陣又連亞就好笑

大師兄又係，明顯傷左下半季為左比佢刷300hr，係咁比佢打4棒，雷就算又比唔到佢養傷

除左紅中，今年3個總教都真係有問題

睇下我地二軍個卡屎就知我地目標係邊

不過我覺得提早知n4有問題好過臨到決賽先知
主要都係打線廢

生涯兩盜

我哋廢隊4連霸唔到，呢個任務交比你爪了

想睇邦邦贏

二軍想睇油隊贏，佢哋上一軍都唔知要tank幾多年先入到A class

我覺得今年喵喵機會大啲

霸撚

唔去補位

1.2局7分

近排d鬼咩事輪流爆

on9 隊

安可你玩撚晒啦

軟手今日壘上有無人都打得超差

邦已經收工

唉屌 feel到又要輸

等睇9局下比喵喵打再見安打

比堆兩成幾既打穿
一陣9+0加三鬼

一分都攞唔到，劇本預備好

四爺

二世

又要打延長局

呢下個勢又返左黎 有機！

敬遠安可打柴羽絕對係正確選擇

重羽同主審嘈咩？

老鬼

b2b HR

b2b... 喵唔駛玩啦

頭先象呢個位高波比左好球

抵啦 再貪呀啦

陳重羽又要畀喵迷鬧爆

佢抵鬧
真係樣樣都唔掂

改判 重廷想收埋粒波

佢當年好似係喵喵第一指名？

大 ching 會唔會考慮下提早掛棒，轉做打擊教練呀

下半季突然有希望攞冠軍所以啲出場時間好多都畀咗林𧙗樂
如果唔係柴羽應該可以有多啲出場機會

呢兩兄弟係第1第2指名

17年第一指名

十幾連敗都仲係一軍已經好錫佢

CCL行雲流水

....

大學長 HR

咁係因為喵喵好似冇其他捕手如果唔係佢就一早落咗二軍練而唔係喺度畀人鬧

國慶爺

又燈中

今季其他三隊都仲好有期待感，得返爛隊冇，唉，心灰意冷，轉睇mlb同日職算

CCL係咪都壞壞哋

爪

又救爪

下個唔會係官大元掛？

比人扣人工果個最好打

想點 左投都保送智傑

阿根廷投手快啲再整多個HR

邊有日日過年

又係柴羽關鍵一擊

頭先粒波0.54

睇住大王先

周思齊真係cls

老將時期表現屌打彭政閔

爪冇周思齊 打線=屎

見好多人話50g個球如果觸殺左二世再踩壘就雙殺
乜呢球咁都唔計高飛必死咩
咁專登漏接死硬啦

我們有重羽 幹嘛選張進德

爪入咗ts冇咩所謂啦，慢慢tune老鬼今年攞硬dh獎
btw一陣睇包牙對fried

冇call就係冇
果球個腦夠清晰一定係雙殺局

踩壘先既話2世就冇左force out既前設

其實跑壘有失誤，但守備仲大失誤

邦邦場波，做咩搵個盲人做一壘審？

唔覺守備有好大失誤 點睇都係王威晨負碌多啲
可以睇Josh加真實比賽片

贏得未呀今場

反應夠快嘅話先觸後踩就好，阿秀幾年前都試過，反正infield fly冇call就唔使理

70球皇者卡本特

楊瑞承掂喎第七輪奇蹟

龍貓訓咗？唔挑戰本壘攻防

CLOSER 曼恩來了

終於唔係香腸劇場

曼恩真係好撚屈

見到佢有一球係張進德身前轉入內角好癲
精華居然冇剪到

果球睇直播睇到啞左，靚到

晨威又整親

貓謙會唔會太慘

唔好再傷了

一球就收皮

喵喵今場又可以準備搵大學長或者林靖凱上投手丘

詹帥咁岩重溫左佢幾年前TS再見接殺封王

小胖又猛打

安可

吳東融跟鬼一樣

其實都唔怪得旅長要po fb
益全國輝d態度真係會嘔血

一下子爪就打左3分返黎

岳大佬做乜春

老皮殺手

全猿安打

大師兄歸位

1000轟終於達成

1000分先啱

你唔講我都以為係千轟

理科太太你都係落返二軍啦

逼到CCL上嚟 賺咗

贏七分上CC Lee

一直以為係伍鐸原來果個就係羅根

CCL 150

林立打果個唔係棒球係火球黎架？

佢中職投過152 153

以前好似有97m

好少見佢著紅燈原來咁癲

個教練仲癲
贏7分又唔使搏戰績 都推個cp出黎

中職係咁,領先就會用
個下滿壘派哲源真係有可能輸返轉頭

今日林立同肥仔

今日姐姐殺到細朱同boyo冇失分

依家選球都唔掂啦
成日追打堆壞直球

又比人屠

好返好多了

啱啱開始睇，咩事輸6分

比人炸咗兩嘢

大師兄又傷過

大師兄保重呀

brock d直球 球球都壞球 都呃到係咁追打 勁

立立咁都出唔到牆

藍88唔好骨折呀屌

爪到而家一支安打都打唔到

一壘有人就開始唱chance曲

der龍！！！！！！

cup佢老母！！！

大王又炸

季尾發力

代打大王

小米

兄弟打教有料

如果仲係0:2富邦第九局仲敢唔敢出陳鴻文

下一輪除左周董都係自殺棒唔驚啦

好似係變化球
Josh又贏

而家見到陳鴻文對邊個都會驚

嘩，0-7變7-8嘅

卡特球嚟好似

伸卡 打錯

周董即刻炸賴師傅

轟完呢發好似真係換肥刀

陳鴻文出嚟 怕

為十月份MVP鋪路

賴師傅幫手啃咗周董

wah...果頭講完

兩球爆

詹a
知錯了

壘上無人

個細路 笑撚死

詹A係咪傾緊去邊食宵夜

變二壘安打

我睇到係黃色上面落 不過點都係個死靚仔累事

救肥刀

唔洗規矩，伸到出場外，呢啲打耙仔真心 on99

黃子鵬我真係好愛你

救左兄弟
本身都冇出牆仲有可能接殺
係個細路伸手入場

其實係咪黃色上面都算hr?

肥刀投完一局冇失分

冇跌落嚟嘅話應該計hr?

不過冇清楚鏡頭睇 點講都冇用

牽制暴投

小黑柒撚到

個細路準備做戰犯了

細路MVP

護送左出球場未

邦迷會保護佢

做乜撚野

接完仲要舉手yeah 笑到仆街

曼恩汁7咗佢啦

廢到

見聽日2點場咁爽點知係瘦子

聽日全土投對決

我邦再見安打

呢排D好球帶都幾反猿

吱爪果然一家親

唉 班球員辛苦了 呢場輸真係冇計

今日係現場睇
邦威大戰米蘭達好睇到

細路有冇事

鏡頭影唔影到
想睇返片現場嗰刻無人知咩事

應該無

有片了

呢球我覺得高有機會接到

我慢鏡個下再用 0.25 睇都唔敢肯定個波係打到手套彈入去，定本身已經落左喺黃色區域上面

手套

琴晚 hi 完，今日打指叉就 HR

唔知sinker定2 seamer嚟，指叉投到咁真係死得

提提大家 今日（4/10）提前14:05開打

曬到咁唔怪得唔出洋投

50G開炸

睇怕捱唔過3局

出瘦子3局已經係極限
BTW 頭先2局上爪個跑壘完全唔知做咩

寧願要返廖乙忠

變化球準過直球既男人

又黎

仲要申皓緯波未到跑到勁遠，傳好啲已經可以收佢皮

左投都可以傳失

OK 冇失分就冇戰犯 原諒了

............

隔離張喜凱退場

低速版老虎

劉基鴻 岳政華 江國豪 林安可 蘇俊璋

樂天又送頭

係咪二壘應該補一壘

60豪 HR

又靠周董

肥刀今日有料

UJ冤枉

啲外角摱摱緊 好啱主審胃口

詹a

又係大難不死必有後福 天選之人

今日打得幾好
一分夠了

詹皇

比錢公嚇撚死

諗諗吓打邦好似開心過打喵

富邦有sosa loree 打線就好似擲骰仔咁
打喵可能好啲
喵洋投冇邦咁好 打線封得到外野三鬼淨低就係自殺棒

邦個左右外野守備好似唔多掂
加埋蔣三壘同懶全一壘

全部都用球棒防守啦

大王starter!

6-9棒死亡打線
王-清官-V-清水

唔知計E定一安，一嚟就1打點

清宮嗰種廢

大王呢球打唔穿內野，可惜

內容好好多 唔係壘上冇人都唔會咁佈陣 希望佢今日打多一球 應該夠佢之後再正選

暫時3pa 1h 1bb 1rbi 1打咗入佈陣 今日合格了

點解外野都唔比佢守下
有廢得咁離譜？

泰迪d變化球係好球帶鑽黎鑽去揮唔揮都死

因為hamu d炮都喺晒外野 你睇下頭幾棒個個都咁打得
反而內野真係唔夠人 個Villa d stat直頭仲衰過大王

果一分咁難拎。。

finally..

佢守備日職黎講

大概就係中職既陳子豪level

西川：範圍大，臂力差d，攻擊方面上壘率，得點圈avg，盜壘率都係聯率上等
近藤：範圍中等，判斷能力好，上壘能力太強，唔比佢守都會係dh
大田：範圍大，美技多，超強臂力，打擊冇野好講，打擊率高，長打能力唔差，打點能力強，有速度

如果近藤dh，代打就係
杉谷：守備範圍大，基本就係戰術用，上場大機會觸擊
松本：守備範圍大，打擊能力好杉谷少少，但一樣戰術多

王守備能力輸上面5個人一截，最近既已經係近藤，但近藤判斷能力都好過王一截，而且打擊能力高2-3個level

要先發既機會不外乎近藤休息，or其他dh位置休息（中田，西川）

個人認為王既問題就係守備太差，但打擊又cover唔到，邊有可能比咁多機會你打dh

邦迷？

Sosa

新莊之鬼

135球 155km
均速隨時快過哂4隊Closer

紅中4連霸了

邦個fielding
惡搞，ts好難贏

又一場完投

竟然係釣蝦係 mvp

#BLM

唔比sosa真係講唔過去

失分都係比守備troll
135球完投唔比佢

球數越多球速越快

除濕機

諗起上半季爪主場對喵喵，
小翔捧住部除濕機週圍走

之前都有次完投冇比佢比左逆轉打點

聽日原來係霸能對n4，
睇下n4會唔會又爆

有冇得捧盃真係睇佢

屌唔係講笑，廢隊依家想打cs得返送爪頭一條路 起碼黃隊可以全勝上第一

洋投都搵唔齊
擺爛搏狀元算啦

就係輸極都落唔到包尾先慘
季初唔16-5嘅話就狀元穩陣

就算墊底都有可能龍狀元

季初個個都話樂天唔使紅中一樣拎champ

呢家一睇得啖笑

Btw
有冇人覺得Sosa好似佢

望落差唔多不過sosa型d

Tenet果個黎
但我都覺Sosa型d

打完呢季唔該架仔入嚟清理門戶

把撚⋯

又係你呀？郭e文

大王今日又有一支二壘安打，仲有一分打點

把撚唔掂富仔又唔掂，方隊你幾時收皮

打得咁好，然後又被換走，黑人問號
不過再keep到咁既狀態 唔好講之後先 今季應該會繼續有正選打
D選球有返返黎 又冇乜三振 狀態好到

百三球都繼續用把撚

今日就燒牛棚點頂到星期日

終於收工

輸7分出蘇俊璋

不死三振

都未出棒過半不死三振？

馬騮聽日用萬昭清頂卡本特，真係想保爪全年第一

笑到仆街 有紅中本色 呢個真係唯一贏波方法
最好就將成晉果D二軍仔都拉晒上黎 牙秀牙朱牙立牙富牙育 慢慢養傷啦唔該 之後對富邦就唔該贏晒佢

仆街搞到依家要捧黃隊贏，個心好唔平衡

我依家都好支持吱入決賽
大家互勵互勉

而家全部隊都jur住富邦

如果我係爪應該會咁排
保送+喵>保送+吱>喵>邦

希望爪總bjmf

邦邦好撚慘

鬼叫邦全年尾 下半1
爭唔到下半冠就直接狀元 邊有得咁荀

想請教下想買佢地d棒球衫可以點入手？
Google極都係得打氣衫

你要買邊隊

我知象有海外寄送球衣

其他隊唔肯定

想買中信/樂天 見幾靚

爪件衫海外商城個度長期無貨

睇到好想喺香港學下打棒球

我可以試下幫你

方隊做乜撚野亂跑

而家變咗兩邊鬥讓賽

爪個rp整埋咁多小動作咪又係投唔到好球

今日呢場波個感覺好微妙

你知我知單眼佬都知
基本上今日lineup就係求敗

陽大哥 唔穩定 當比佢練下手感
林立 藍88 E神
牙富啱啱復出練下
智平 神威 自殺流
60號 牙飛 打擊黑洞
7指 投手 唔使講啦

中心棒次嗰班主力一個都冇出

明顯要送頭

不過做到咁肉酸

原來reyes咁快落場哈林d調度有料wor

仲領先埋 龍瓜你都係算吧啦 想贏贏唔到 想輸都輸唔到

個半鐘先打完3局，今晚想打到幾點

60號應該tag到出局喎

痴線，呢場波咩事，咁都可以K到頭

東華轉去練投啦

中心打線比張喜凱三上三下

想打下棒球機
淨係睇堆數字冇乜概念有幾快
之前睇josh係日本1000yen 3次 每次30球
係香港應該要10倍價錢

簡廷芮

粒波有靈性

智平交戲？

方隊又做乜撚野甩手

今晚又打跨日戰？

都話佢地想輸
要走線

齊心撐吱輸好冇？

呢場真係好垃圾

滿壘兩出局bb送分

平時投手戰都冇今晚咁悶，而家睇到想熄機訓覺

當年獅象兩邊鬥派膠爭救援王 結果取消咗個獎
今日猿象鬥輸

建議dq晒兩隊 獅邦直接TS

btw變5隊真心可以考慮轉單球季
你話會影響票房 係就係會少咗張力
但第一名直入TS﹐2 3名打CS嘅話 爭第3都會好刺激，根本唔驚變消化試合
仲會變咗每一場都咁重要 唔會開始喵咁上半季hea打，下半季齊章爆發 呢D咁嘅局面

得猿想輸 象係真廢

象係真廢

why not both

差啲以為 CCL 都爆

阿飛d守備曳咗唔少

個羅國龍咩人黎

我最期待畫面出現了
爪領先 吱領先

前幾年外野starter﹐後尾收咗皮

張進德唔DH係咪次次都出事變軟手邦

多謝佢 唔係佢嗰嘢 後面5分就唔會出現多謝埋牙麟

高國輝細佬

打又唔掂 波又傳唔掂咁既

10:1一日唔放棄都仲有機會

阿飛又補一刀

今日佢好似全上壘

一早戴培峰先發咪好囉
阿德d守備

爪d牛棚深度真係勁過其他3隊加埋

今日邦邦d搞笑失誤
紅中對桃園係真愛

今日幾點開波

5點，台灣放雙十國慶年假

中頭

真係離譜，又係釣蝦中招

贏緊10分仲出鵬，屌你咩

對面賴cfu都出埋 respect啦

香腸劇場

贏緊11分唔係要畀佢玩到攞sv呀？

球是猿的

羅國龍個球幾屈

亞亞亞亞亞TS想對喵喵定方隊？

屌你老味我王被逼害

話右邊手肘痛所以落左二軍

又變形kz

啱啱開始睇，方隊果場遲咗開波？1745仲未打完1局？

擺明假野 同阿V一齊被受傷

Dewi 好正

辛拉麵你黎搞笑架？

方隊你想唔想打季後賽架

金達個好球帶細撚到呢

點解唔出朱哥

低球全部唔比

子豪傳變化球？

滿壘邦永遠唔會令人失望

好球帶消失的右下角

變形KZ
爪: 球是喵的

隻腳未好返

當變形金達流?

46 都時比時唔比，窄到咁其實都幾悶

8上已經出曼恩？

眼鏡仔era冇啦

吱爪又一家親，輸波都要一齊

CCL 表示感謝

爪聽日又想輸幾分？

二軍陳柏豪升上黎對泰迪熊

今次佢有冇屌mound

冇 輸得好冷靜

我睇好柏豪的

方隊場波到底打唔打？仲有兩個鐘開波都未知邊個先發投手...

咪又係江國豪對翁瑋均
仲係到賣關子

估中一半，邦出sosa

135球仲要一週雙賽
黑人的命不是命

邦邦自己懶係嘢唔公佈sosa啫
方隊係主場翁就眾所9知

BLM
等睇sosa一週雙完投

江國豪傷能左 落左二軍 先要換人

郭e文

幫象食埋SOSA
一切都照住劇本走

中午場唔得掛
以前喵堆白人洋投成日80球就收工
卡本特被逼收工
雷艾斯又成日早退
黑人就往死裹投
懷疑中職真係有歧視

佢踢波勁到 岩岩好飛鏟返去擋到牽制球

SOSA 係咪熱得制 D控球離晒罩

邦又e

桃園王又轟

兄弟靠唔住

可以收工了
落後3分對我爪黎講已經係奠定敗局

雷艾斯害的
提早用左牙忠

又有本壘攻防

吱爪又鬥廢，轉場睇港超算

+1 支持東狗

keep 住 0:0 唔該

陽大哥飛棒落空

我要畜力攞冠軍

一返黎睇已經10-6

投一休四 上場仲要135球

今日吱邦又係大比數15-11

點解腐乳剛比人打hr er都係0

屌 東狗真係垃圾 咁都入唔到 比kidchild steal到

猛威爾今晚控球咩料

方隊個三壘紅綠燈又壞咗...

富邦牛棚真係廢

50g專打老皮

把撚我求下你唔好又一局爆

十卜🙏🏻

喂喂喂，方隊呢球安打喎

又係有楊崇煇份

搶狀元不是夢富邦入TS﹐輸9晒比統一就得

唔好輸呀
仲有機會季後賽

唔打了真係 搶狀元下季等樂天爸爸課金屈機算

btw 呢個5人制棒球都幾好笑

今日有陳偉殷SP

志豪揮大棒 唔知拉傷邊到 直接暈咗喺地下 一定痛撚死

依家先玩d咁既野

好刺激
之後吱吱兩場放水
下半季冠軍可能要鬥到最後一場

唔撚係掛

王尉永2局5k無安打

撞鬼囉

說個笑話 鐵牛棚

方隊呢邊都開始派膠

錢公想嚇死人咩

捱過呢局就有50g對老皮🙏🏻

比佢投左2球最後紅中決定敬遠

富邦先係鐵牛棚

竟然拖咁耐都未揀到 mvp
上次爪喵都即刻公佈文杰係 mvp 啦

呢場mvp其實應該要係邦邦蝦

林祐樂呢下做到好正

喵一晚出兩隻鬼投？

fake hr

影帝

呢一分始終都係要輸

呢場真總決賽都坐唔滿人

兩隊都出雙鬼

蝦哥型撚到..

平日 仲要台南 係咁上下

紅到去美國

琴晚睇 live 個時見到紅中無端端係度拍掌，心諗個 HR 有咁精彩咩，之後下一秒見到成隊係度歡呼先知係釣蝦接殺

變左富邦主場咁，應援勁大聲

今日馬傑森會係先發

因為一定要輸波

輸就知佢一定要輸，但無諗到咁快拉馬傑森上黎打，不如聽日試埋林子崴啦

應該會

16萬台幣買 Yuri

好正，咁快有得開箱

真心為慈善的

智平D戲唔得

呢下應該冇做戲 正常發揮

桃園又開始落雨，會唔會一陣又要暫停

張喜凱個背號係貼紙痴上去

馬傑森個件都係

哇屌係咪要VIP先有得玩呢個GAME?

原來係新波衫

100%打擊率

二軍冇嗰件

吱吱成班球員係咪想打爆兄弟換總A

.......

吱吱呢場贏左佢算啦
都唔好旨意爪之後贏到邦喵

贏撚咗嘅話班友應該比人往死裡打

學長幫學弟執手尾

轉會了
好想玩遊戲

睇得好痛苦
呢隊垃圾不如讓返個決賽位比人

到底係真廢定做尻猿

德保拉要勝投
如果唔係比佢先發我都仲信係做戲

方隊打算打完5局贏1分腰斬？

保拉自己都投到無癮

方隊班新仔有冇咁勁呀？⋯

屌打左總亞軍

屌你老味真係抵你哋AH AH AH AH AH
冇球速冇控球 得2安==

老嘢救世

一人打線

贏4分夠啦 順便幫ccl刷埋

一個半局打7分返黎

陳韻文表示感謝

食完飯返黎0-1變7-1

9-1 lu

9-1

打紅了眼

完了吧好嗎⋯⋯

第一棒就hbp⋯⋯吱個新仔出黎搞笑？

一開就見到50g發癲
呢隊野想點

曼恩你做乜打人

官網又慢有時又上唔到真係好廢

我仲以為係我問題，成個下晝用台灣vpn先上到，晚上直頭開埋vpn都上唔到

平時打緊個陣已經慢
今日直頭上唔到

打咁快食唔晒啦

呢排啲片好有 CS feel

呢D先好睇
繼承CS遺志

知唔知點解cs會冇咗

好似話比官方投訴用佢地啲片，之後 YouTube 封左個 channel

今日三隊fans召集

嘩 岳弟好波

羅力收咗工啦？

兩兄弟咁勁

吹捧完就食k

個半鐘已經打到7上

穩陣了，爪7安6分，邦8安1分

聽日到吱吱做野

三隊平頭

好刺激

依家最好就係吱贏邦，邦贏喵，咁喵最尾一場就好大機會放水

呢個情況最尾個場喵贏爪係計邊個冠軍？
大家都31 28 1

睇個josh講好似打多場一場過？

咁比我就唔放水
吱贏到邦既話都唔見得易打
之後打爪仲要讓一勝
加賽輸左就抽狀元算

兩睇啦，postseason嘅票房係好勁，基本上可以full house﹐之前lamigo就係靠TS門票賺好多錢
打one off wildcard game一嚟中立場冇門票錢賺少好多 二嚟打邦一場波 大家賭運

搞到無得一路食lunch一路睇

偉殷又來了

桃猿jason林澤彬正選

富邦打波定打人呀

打緊波刷鞋

5局10k 見鬼了

邦威

牙富

媽的 還我郭嚴文

小胖又變返廢棒

楊瑞承代打林立
天才操作

成個下半季都廢

廢隊真係廢到笑

呢下真係嬲咗…林立右打換走，仲要得點圈，龍瓜可唔可以去死

今場廢吱輸，聽日統一一定要贏，然後後日再送頭比中信

事到如今唯有靠肥刀放火了

肥刀來了

要嘔返幾多分出黎

0

屌你老母龍瓜

喵喵 聽日靠你了

三十年喵迷召集🙏🏿

國師為愛隊終於出手啦

益全個小拋球
隻GAME咁識波

今日又因天雨要延賽

delay再delay, 幾時先完到季

邊隊贏下半貴真係睇喵

地球聯合軍一齊撐貓貓

索沙

林靖凱出到去外野

呢場真係好睇，唔計統E真係好刺激

半場0-0？兩隊又鬥廢呀？

投手戰先好睇，不過統一頭先冇強逼取分真係唔抵

呢場邊個贏就係冠軍

想睇邦喵打TS

呢場喵贏，下場爪贏咪金冠

陳重廷真係好撚伏

高孝儀笑死人，短打都可以食K，如果唔係富邦已經開齋

紅中嘔血未？高孝儀點出界搞到一分都冇

sosa都e

憲

邦

太神啦安打王

mvp 高孝儀

搞笑儀

下下都好有信心

有個好洋投真係好，統一下半季D洋將搵得好過上半季咁多

統一今場順利贏波嘅話，邦邦出局，最後一場對爪
統一贏：直入TS
爪贏：同廢吱啤酒打挑戰賽

肥刀放火

富邦打線唔爭氣

肥刀季尾先嚟fit返too late

屌你9+0係咪醉撚咗，咁樣爭食

差d變e

富邦80%狀元籤

紅中對唔住了可以返屋企瞓了

一二疊有人 0出局嗰局個樣 呆撚到

希望富邦狀元，廢吱榜眼，味全探花

佢真係盡晒力一盤散沙比佢執到有板有眼，高孝儀打咁多年波都可以咁樣失手，真係好離譜

胡弟事件沉咗一排直到季中揀咗阿德之後就有返睇頭

台南工讀生哭R
一年清兩次彩帶

Feel到聽日係爪贏

睇緊國師指示

好好笑今次開埋live

統一贏咗，聽日金冠軍穩了

成個模擬真係好中職
再見本壘刺殺真係好癲

笑到傻咗再見暴投送頭刺殺

喵今日贏係咪變左爪第三

你講下半季？

Yes

係，但其實跌落去都無影響

2:32

Josh排今日出米蘭達🤔

大 Ching 收咧

dllm!

希望廢吱保到榜眼

你鹵味筷子 twitter 個 live 又要重開

50g 3-3

關鍵時刻先黎斷？

...

開過另一個都係斷，雖然係免費仔都想屌

點波點到成個人向後縮就知出事

都唔知點乜野,點親都出事

0出局12壘有人點都好正常
不過班友點波真係好廢

所以亂揮棒都好過點

如果係陳文杰就接到

國師你還好嗎🙏🏻

50g 4-4
仲有機會

統一贏了

國師模擬中比數

有冇CHING一齊支持統一

破燈

31年喵迷揮手

一齊撐兄弟安心亞

奇優力簽左約去多明尼加
見人話泰迪打完ts都會去呢到聯賽
下個月就開波

之前都有洋將中職完左之後去多米尼加或者墨西哥打短期波，萊福力年頭個時都好似喺墨西哥打完波先返台灣

而且喵喵個三個洋將老實講完左 TS 之後都唔知喵喵仲留唔留到佢地

大王又玩轉二軍

好癲喎，姐係佢地全年都唔休息狂打波
泰迪同布雷克咁後生應該仲想搏美國打波
奇優力話傷左唔投得又即刻簽左新隊真係鬼鬼地

三分炮

剪個條友真係好有心機

呢球真係笑死

睇到呢球覺得仲誇張過中職啲失誤

今朝睇嗰陣已經估到有排玩

錢公把聲永遠唔會失望

我反而想知嗰D第三世界地方D人工會高得過喺台灣咩點解會咁，喺台灣投得好嘅話又會吸引到日韓簽

但係喺中北美洲個邊投，如果無疫情影響，話唔定有機會有小聯盟約簽到呢

咁又係，今年下半季除咗廢吱之外，D新洋投全部都係3A-MLB級嘅失業大軍正路都會咁

最尾個bgm

左上角個分牌冇計e？

最後有計返

卡本特走了

隊友咁廢
點打

洋投全部換Q晒佢啦

0分勝投 1分無關勝負 2分敗投嘅男人今日又出場了

千葉條死屍打線
BTW，今日大王重返一軍有一個打席，但比人三振

真係當我地大王係蘇緯達咁用

陳偉殷個隊冇外援野手？

上次跑壘仆街收咗皮

廢吱4洋投all 88

統一7-ELEVEn獅

投手（12名）：

陳韻文、江辰晏、潘威倫、劉軒荅、泰迪、黃竣彥、王鏡銘、傅于剛、布雷克、猛威爾、鄭鈞仁、江承峰。

捕手（2名）：

林祐樂、陳重羽。

內野手（9名）：

郭阜林、陳鏞基、陳傑憲、潘傑楷、林祖傑、吳桀睿、林靖凱、陳重廷、高國慶。

外野手（5名）：

唐肇廷、江亮緯、蘇智傑、潘武雄、林安可。

中信兄弟

投手（11名）：

鄭凱文、彭識穎、米蘭達、李振昌、羅傑斯、德保拉、蔡齊哲、黃恩賜、陳柏豪、吳哲源、吳俊偉。

捕手（3名）：

林明杰、陳家駒、高宇杰。

內野手（8名）：

王威晨、潘志芳、張志強、杜家明、許基宏、江坤宇、蘇緯達、岳東華。

外野手（6名）：

陳子豪、張志豪、周思齊、詹子賢、林書逸、岳政華。

----------------------------------------------------------------
揀張志強，杜家明都唔用吳東融同陳文杰
雖然陳文杰係外野手，但張杜兩個今年上場次數又唔多，真心唔知哈林做乜鳩

然後明知統一打左投表現一般，
但牛棚左投剩係用 psy 一個，
左鄭同瘦子兩個都唔用

乜水張志強

統一won

大王嚟料

on9 又眼甘甘望住比人K

三個打席又係回復以往一貫水準

有一安

有啊 今天要去洲際球場外野看球
禮拜二再去台南球場

屌下年冇武肺去桃園睇TS

統一獅先發打序

1中外陳傑憲
2一壘吳桀睿
3左外蘇智傑
4游擊陳鏞基
5三壘郭阜林
6指定林安可
7右外唐肇廷
8捕手林祐樂
9二壘林靖凱

兄弟先發打線如下：

一棒三壘手王威晨、
二棒右外野手潘志芳、
三棒一壘手許基宏、
四棒指定打擊周思齊、
五棒左外野手詹子賢、
六棒二壘手岳東華、
七棒游擊手江坤宇、
八棒中外野手林書逸、
九棒捕手陳家駒。

丘總唔好扮戰術大師
結果張志豪都係唔出得

賽前活動彈個kzone出黎做乜鳩

為咗安心亞 真係搏盡了

真係行走CD 幾好聽

左右線審係咩黎？

二軍咖

2軍

林靖凱到底係二壘定外野手

詹a打後都係自殺棒

呢d打線想羸?

潘志芳都安打

差d以為死得

爽左1分鐘

兩邊打線都

唔畀露頸鍊就打人

斷?

爪台死咗

壘上無人都變廢棒

睇黎要等牛棚出黎先會有野睇

乜撚外野四鬼 酒神 老鬼 一支安打都冇

燈

牽制完未

拖羅拖完未

cls一個打席搞咁耐

上半場打太快 而家拖返慢等大家唔好咁早收工？

計埋牽制用咗20球未...

可唔可以ibb...

條友d小便球牽制都幾撚on9

蝕到仆街

搞咁耐咪又係BB

反爪聯盟贏囉

地球聯合軍

屌

放煙花啦

50g抽筋

屌你DP

丫頭做到嘢

miss咗冇睇，爪果分點黎？

50g二壘安打

代打王⋯

cls咁都得

蘇偉達

其實呢班人打乜尻

潘志芳亂9咁黎

羅傑斯終於收工，爪可以輸lu

執返身彩

防守得進攻唔得

想點呢戰術大師

丘瓜咩料呀，搵張志豪代跑

張志豪代跑

lm睇17局

哈林挑咩戰？

打中左棒 直接out?

..........

cls擺烏龍

老鬼轟，不過係統一 take

豬到

睇錯 以為佢托出去

點解要咁慳牛呢?

草氣草咗成季，爆一支夠做

戰術大師既野，我地做球迷識條鐵咩

戰術大師

今年繼續安心亞

7777777777777777

呀精算師你想點

靜音解除

係咪所有陳x文都專門出黎放火

統一Kenley Jansen?

嚇9死

真大王

還我陳文杰

選多幾個2軍上黎嘛 都唔想羸嫁啦

唔係傷咗咩？代跑完仲打？

扭親腰，唔係大傷

喵

安心亞

今年爪唯一一個有印象打過陳韻文 HR 既就係陳文杰

收工潘志芳真mvp

小文例牌堆壘包唔失分

換個腰痛仔主炮手上嚟代跑，有料

守得跑得唔明堆二軍仔點樣功能性好過佢

個記者會仲hea過平時賽後訪問

爪爪果然無令人失望

統一7-11 中信兄弟
１ 陳傑憲ＣＦ 王威晨３Ｂ
２ 林靖凱２Ｂ 陳子豪ＲＦ
３ 吳桀睿ＤＨ 許基宏１Ｂ
４ 林安可ＲＦ 周思齊ＤＨ
５ 高國慶１Ｂ 詹子賢ＬＦ
６ 陳鏞基ＳＳ 岳東華２Ｂ
７ 蘇智傑ＬＦ 江坤宇ＳＳ
８ 陳重廷３Ｂ 陳家駒Ｃ
９ 林祐樂Ｃ 岳政華ＣＦ
猛威爾ＳＰ 德保拉ＳＰ

喵第8棒

桃園市長走去台中做乜

原來所謂既功能性其中一樣就係做開球嘉賓捕手

BTW，今日爪台用翻正磊做主播好好多，
琴日個場嘈到，有東哥都無用

爪大王又安打

肥周瑜話要撐棒球呀ma

dp

靚到呢呢個雙殺守備

btw真心覺得大餅幾有料，老鬼基之棒火熱就比佢正選守SS﹐打兩三球就落場換林祖傑守備組，呢個安排真心睇到好舒服，用盡晒球員嘅優點

要比喵喵橫掃lu

屌國慶自殺跑

大學長

0.045 sac fly都打唔到 害人

又黎無限牽制....

輸2分lu 呢局打唔完

你發功成功了

竟然係 out，呢球真係執到，完全係5050

個var replay咁遠睇條毛咩

詹a又要dp囉~

唔用短打？送周董去三壘都好啦

依家先短打

開始識象了，好球帶邊緣+出棒有過半=保送

笑死

戰術大師我屌你老母

太神啦丘總

玩9周董咩屌，短打變揮棒

gg

公子獻頭

wtf....

周董無左一個R

好人到，直接少一分

有冇咁好運呀

炸到咁，睇下大餅仲可以點出招

唔打啦

瘋了瘋了

cls兄弟同一個位HR

兄弟開轟

熄機了

本來6-1 zzzz

返去睇菁英盃

畀我係大餅就出柴羽賭雷包兄弟可以學岳家兄弟咁打

餅總唔會傻到咁啦

一個已經夠伏，出晒兩個想輸幾多分

應該要學丘瓜出奇兵

咪係

好難觸摸呀

開始趕收工

3條友睇住個波做乜撚野

我諗起呢球

蘇智傑呢下傳波咩料

三壘都去唔到

又係代打王

代打之鬼

代打鬼又翻黎
對嘟嘟打過5支安打，4支係 HR

贏8分駛唔駛出ccl呀

要出黎熱下身 唔係硬

去年桃園市長鄭文燦與立法院副院長蔡其昌打賭，在台灣大賽支持球隊落敗者今年要發200份雞排，只是原本要在開幕戰時發放，卻因疫情延至昨日，蔡其昌履行承諾並加碼到300份。

慶祝上年個亞軍

31年喵迷報到

無直播睇

又出陳重廷

筷子啦，BTW 我都想搵中文LINK，英文兩條友D英文真係冇咩激情

？？？

用vpn睇line

屌⋯⋯

子晴

丫頭又DP打

啲英文好唔自然

無VPN

直頭唔掂啦，係周末場會有個鬼佬客串，有佢真係好聽好多
不過我睇左成季廢吱都慣左了

咁畀50蚊睇cpbltv囉，雖然而家先買睇得3場好似唔抵

AK for triple!

我就係睇咗半季聽唔慣英文先畀錢睇cpbltv

又係子晴

睇PTT D人話CPBLTV delay好勁加畫質連twitch都不如?

兩球 一分 輕輕鬆鬆

差d連手都唔要了

好波

爪條死屍打線

電腦版最高清得720p，電話睇直頭冇得揀，delay方面係比其他網慢幾秒

畀周董嚇死

蝦池換四爺得唔得

兩支長打都差少少先過牆

換晒外野班鬼啦

觸身球唔駛主動避開？可以企定定畀人打？

滿壘

第二次了

睇到心臟病發

可以啦，唔係特登靠近個波咪得

台中圖書館

呢個三振精彩

兩次滿壘都打唔到一個返黎，
以為睇緊邦邦

投手教練出來有過到料

7h 1分

恰恰接殺周董

魚缸都可以安全下莊 開心得佢

牙坤

米

Hihi

有一半都係佢打 其他食左屎

大王

又輸

24竟然打到支咁深遠既長打

中呢到隨時收皮

肉盾子豪 近排唔洗打擊就有得上壘

俊彥一直都係我地兄弟之友

era 9

冇仇報了

阿文

呢個bat flip型撚到
不過我地可以肯定 國師架許係真係入場支持統一的

era精算師 又搞鳩人

三分炮
多謝國師大駕光臨台南球場

小文真係心臟未夠大 但係佢對老鬼投嗰四粒其實粒粒都好靚

唔係佢嘅er 佢就失投到咁

江坤宇同王威晨勁撚到

雖然贏咗呢場 但係兩次滿壘殘壘真係好撚柒戇鳩
老鬼鳥滾都有安 期待子豪子賢醒醒

小可怕 4 for 4

聽晚唔係11台播？

連記者會都冇埋？

近況超差

睇留言話喺 momo 播

餅總：三個洋將太強了

德政

錢公？

n4對江辰晏

希望係

喵應該江施每人投4局

只是一個平凡的飛球

國師真係國師

J球啦

好似唔係錢公錢公係專播專邦應該

佢條女好正

究竟點解大餅死都要出陳重廷

喵今晚咩事....

三壘是洞

周董 國慶爺 湯姆熊三隻老鬼仲好過班後生仔

讓返個位比紅中啦屌